連仔可唔可以加pepe icon比我地用

🐸🐸🐸

Pepe係極右
唔好再亂用

有片!!!!!!!作為美國Pepe 代表要澄清

支持

「Pepe係極右」
其實純粹係班右佬同民族主義者自己拎咗Pepe去用
原作者從來冇同意, 亦都已經同呢班右膠割席